有冇記載中國古人會玩咩性愛招式或變態野

又紮腳 又妹仔 肯定好多變態野

有 甚至有一個類別比佢 叫房中
漢朝既時候擺係七略裡面既方技略裡面

之後唐佛教傳入+宋重視理學
已經被禁止+失傳得7788

淨係既都係好少/幾乎無
如果中國冇就可能要係日本睇下有冇流傳左過去既孤本流傳落嚟

利申：憑印象答 唔係好清楚

我記得唔知咩朝代有個太子
想知人狗雜交會生啲咩 所以叫個宮女同狗做愛

古人冇乾淨水沖涼
個身(包括屎眼)應該好大陣味

諗起都冇性趣

中國古代性壓抑咁勁, 要記載既我諗都係d 野史/軼聞 一類

以前飲食咁清淡
啱架啦

中國古代性壓抑咁勁 呢個值得商議討論